VVD正面對決messi（有圖）

ok

比曬機會messi過VVD, 自己把握唔到